[衛詩音樂台]衛蘭-寒命

一齊聽下家姐既歌～好掛住日本

你在何地 若然在札幌可想起我
假使記起 但求念到當天怎過
舊佈景 侶伴其實差不多
何以同途換不到好結果
我是寒命 熱情就似雪花般飛過
那斷腸地 舊愛新歡也都走過
幻想你內疚到知錯
心裡沒法好過
難陪著我至少也 珍惜我

最SWEET都係呢首

依隻歌聽落有無咁sad

呢首好好聽

是呀cum

第一次聽係喺佢演唱會
之後就search嚟係咁聽

佢果幾首加埋好正

我仲鐘意穿花蝴蝶同驗傷

基本上我好多都聽過，冷門果D例外啦。。

佢把聲真係好靚呀

係 天籟之音

我愛牙蘭

Metoo 愛大家

蘭

人間有愛

其實了解中真係幾好🤔

Jill Jill都正架

宜家凍冰冰真係好撚正
同時又聽到好寂寞好空虛

想去日本既心情。。。

呢排我都loop緊呢隻碟 比我想像中愛你

呢首正
凍死三部曲最鐘意呢首